男女離奇昏迷歌連臣角墳場送院不治。

今日(12日)下午1時19分，柴灣歌連臣角道，有人發現一對男女於墳場內昏迷，於是報警求助，救護員到場將兩人送院搶救，惜最終不治。警方正調查兩人身世背景及死亡原因。

推

報警嘅人唔該出黎澄清

［全民罷工妙計］繁忙時間要引狗衝入港鐵站向返工人士施襲

有調查
姐係無事啦

嘩 一男一女喎
老謀

...東方突發

唉屌

終於唔係無可疑

無可疑，知啦

柴灣歌連臣角道墳場，下午1時19分，有人發現一男一女在追遠堂對開昏迷，送院搶救後不治。警方正調查兩人身份及死亡原因。

又嚟

推!

diu

調查完都可以係無可疑

推
有冇人知咩事

推！

唔係無可疑即係同狗無關？

Popo news已經冇晒信用度可言

......

n

可以調查後無可疑 不嬲佢地講晒

POPO:屍體發現案

沒事兒沒事兒

今次棄屍葬場

幾歲

有調查啫係唔係班狗事咋

,

開始太多要棄
搵一男一女配埋一對去棄

死黑警

wtf

cls

有冇巴絲有影低相

遲啲會唔會20人同時死亡冇可疑？

調查完咪無可疑

唔想再睇到有人死

東網1416就出新聞 好似係最早出⋯⋯

黑狗又殺人

連查附近馬路街口閉路電視，小巴行車記錄儀都可以慳返，應該係邊個做大家心中有數

秒
而家有可疑反而安心
咩社會先會咁

好L 可疑呀....

懷疑綠曱甴又殺人

push

係咪又係東方最快報呀

有時行山行果到

依個會調查...點解跳樓 浮屍 就無可疑
點解嘅

今朝林海峰話差傳媒同墳場地方未出事，即中

被捕人士

又棄屍

Push
影死者相

報案人

中共行刑隊封穴殺人!

霖霖有調查

1點前大概12點左右有防暴入過柴灣清場

年紀？

pi s j

其實佢話有可疑,
主動調查
你仲驚呀
驚係主動銷毀證據
之後話無可疑

會唔會屈集體自殺

查撚完個結果都係佢話事

又係東方

黑警又殺人

咪撚on9啦

又係東方最快
由發現到出新聞有埋相
一個鐘都唔使

一男一女係郊外 仲要係墳場附近奄奄一息到送院不治都話無可疑 班共匪又殺人當無事

係咪原本想燒，
比人發現...

記住呢單野 唔好由佢不了了之

墳場一定有cctv

咩事

油塘赤裸浮屍當初都有可疑
但幾日後就變無可疑

到依家我都唔信條屍係陳彥霖

咩事 好恐怖。。

痴線⋯⋯

又一城？

車CAM CCTV

好快就話無可疑屌你老母

琴日有好多手足跑左上山

Mon post警 收手啦 仲要殺幾多人

呢邊座山？

墳場內昏迷

Push

係狗署虐完就掉去哥連臣角

跑上去就應該係歌連臣角

日光日白無人見到點出現?

又調查後冇可疑
啲人周圍死左冇可疑
黑警又殺人

第一次係兩個人跑上山,比狗係山到拉左,冇下文
之後收到風係30個手足上山,一樣冇下文

可能「查」2日之後話冇可疑
彥霖事件都「調查過」

冇可疑

冇可疑即係點
死因係乜
點解可以次撚次都唔公佈

一個人死都算，兩個人一齊死點可能冇可疑

法醫都覺得陳彥霖事件有可疑

任法醫30年馬宣立：
姦殺案以外甚少遺體一絲不掛
必須在死因庭解開疑團

關於陳彥霖事件
我地仲可以做d乜？
睇下資深法醫點講：

Pish

東方

沙田嗰對？

調查！？做公關show啫！

之前有條友，連登名為亞特蘭蒂斯，佢話12號會有人死亡，原因係死因不明。
條仆街又估中咗，但係我唔信佢係咩預言家， 反而我覺得佢係一個知情嘅差人。

而家keep住每個禮拜

姦殺幾件

而家開始打大肚婆

下個禮拜就對付小朋友

你再唔聽啦就去母嬰健康院同埋兒童醫院嗰度搵初生嬰兒做對象

到底係咪真係送院後不治

定係發現嘅時候已經係屍體

共產黨做事嘅手法

藍絲唔係要佢死
佢哋都會鼓掌

年齡？

有冇記者朋友可以跟緊d

今日一定要見到班死黑狗有報應！！！

快！！！

預言 屍體發現

Up唔中果啲你又唔講？

有調查我都驚

咪咁天真喇 有冇調查係佢講嫁姐 2個人會一齊無啦啦係墳場昏迷？調查完都可以話冇可疑嫁 狗係生生世世都信唔過嫁 你諗下佢地對我地做過啲咩

"柴灣發生夫妻墮樓命案，今日(12日)下午1時19分，一對年約50歲男女，被發現途人在歌連臣角道追遠堂對開地下昏迷，於是報警求助，救護員到場將兩人送院搶救，惜最終不治，死者親友接報到醫院了解。警方經初步調查，相信該對男女從追遠堂高處墮下，現正追查兩人墮樓原因。
據悉，死亡男女為夫妻關係，結婚10多年，沒有兒女。男方為赤柱原居民，有7兄弟姊妹，他為孻仔，為人性格開朗，在赤柱賣紅酒，女方則為保安公司文員，兩人近期無異樣，但留有亦遺書。男女雙方父母過身後，骨灰擺放於追遠堂不同樓層，警方相信兩人拜祭父母後，雙雙墮樓輕生。"

好彩唔係無可疑

咁姐係呢幾個月無可疑既就係..............

會唔會有第二條路走咗？
或者有人接放學？

柴灣太偏辟
估計都冇

佢話12號馬鞍山一帶發現屍體

咁佢都話又一城有人死喎

係咪專門搵d無cctv嘅地放棄

彥霖事件就係「調查」咗話冇可疑

法醫都覺得可疑
任法醫30年馬宣立：
姦殺案以外甚少遺體一絲不掛
必須在死因庭解開疑團

有調查唔代表無事

屌你又比警渣殺啦 仆街

Rthk都有報

記得有tg group影到有popo上山

性格開朗，無異樣
但留有遺書，雙雙墮樓

環翠山？元朗？

琴日有狗上過環翠山，會唔會關事？

又殺人

呢單就咁詳細

依個藍到仆街

歌連臣在港島
環翠山在元朗？

環翠邨嗰個山，唔係真係環翠山

相信死因無可疑

馬宣立喎？ 港大副教授喎
藍？ 邊一篇覺得佢藍？
你係咪記錯深藍姓林法醫？

佢之前都有接受D100和RTHK訪問
話彥霖單案有可疑
佢話問過其他國家法醫
南亞海嘯死者都唔會全裸

馬宣立醫生1981年畢業於香港大學醫學系，畢業後隨即投身法醫病理學的工作。他現時是香港大學病理學系臨床副教授，專責研究創傷及死亡的成因。馬醫生經常參與檢討各類因意外、自殺或命案而導致死亡的香港個案，亦不時研究海外個案。他跟不少專業團體合作，包括紅十字國際委員會及聯合國毒品和犯罪問題辦事處。馬醫生現時是風雨蘭（香港首個多元性的強暴危機處理中心）的榮譽督導。